你地放假通常打幾耐機

12個鐘叫唔叫多

多
唔洗出街？

打咁多會好快悶

2-3個鐘就停，如果自己打
同朋友打就5-6

24小時不是夢

係悶啊
不過悶會去睇動畫 漫畫
睇完再打過

無人約唔會出

放假訓12個鐘 打機12個鐘